如果你有個咁嘅朋友 你會點對待？

特點：
極度自我中心
永遠覺得自己係最醒 乜都啱哂
講野完全唔理人感受
其他人就一定要顧及佢弱小心靈
人地叫佢尊重啲 佢就話：我就係啲咁嘅人
不論講大小事 一定加啲粗口
講乜話題都會拉到去性嗰邊

諗到再講

如果夠佢秋就濕佢一獲之後絶交

絕交

放棄呢個朋友 遠離佢

唔做朋友 唔對待

0優點?

講真 真係諗唔到 可能因為佢缺點cover哂掛

hea佢算 還掂轉新環境都唔會再聯絡

通常哩d 人都係好醒或者係學霸先會
佢哩方面點？

好過份 成日用我就係啲咁既人黎講到唔係自己缺點咁

唔係蠢但未至於好醒 亦唔係學霸
但我諗佢覺得自己好精
同埋會將佢啲黑人憎野當個人特色咁

真係想佢好 同佢講 想佢唔好再咁 聽到呢句真係難聽過粗口

我覺得講完未必有用，因為佢咁自我中心，唔會聽入耳，除非有一日佢真係撞晒版先會醒覺自己咁係唔啱

已經有個同佢幾fd過嘅朋友 因為頂唔順佢咁同佢斷咗聯繫 我已經會覺得係好嚴重 但唔知佢點諗

保持適當距離算啦

其實識咗好多年 係佢呢排越嚟越難頂 但話哂咗多年朋友 完全唔理我又做唔出

一係唔好直接講 用whatsapp吹水嗰緊講會唔會好啲

其實都講過 但佢係唔會聽 聽咗都唔會當咩一回事

絕交啦

咁就算啦 唔好係佢面前提呢類話題啦 睇下第日有冇咩人可以鬧醒佢

唔奢望佢醒 只希望唔好搞到個個都因為佢而唔開心

疏離佢，但又唔好完全唔理佢，一旦佢講啲過咗火既嘢就唔覆，佢再搵你個陣佢正常講嘢就應佢，到有日問你點解咁對佢你再同佢傾個問題，要好平心靜氣傾。

我有個識咗十年嘅朋友係咁，後來我有段日子壓力大佢又壓力大佢啲脾氣發晒出嚟，頂唔順無理佢想自己壓力無咁大先應佢，然後佢話對我死心最後del埋我fb ig等等，依家都唔知點搞。

而家都差唔多情況
爆都唔係冇爆過 但我係好快無事嗰啲人
而佢係見到你無事 佢當自己冇錯嗰啲人
已經有個朋友真係block哂佢所有聯絡方式

真係唔會想理佢 絕交啦
對住依啲人只不過心機
利申：啱啱同一個咁既fd絕交

我都係好快無事個種人..
對方會見你無事，隔一輪又嚟過
後來我用咗上面個方法佢就好咗，只係佢壓力大就會完全不能控制。

脾氣真係好難改，我呢個朋友都話佢好咗唔係因為佢變咗，而係佢忍住唔發...